小心呢個機場阿伯

扮為大家著想 講共產黨衰 點殘忍
然後踩爛d文宣
大家點點頭 由佢講就算 唔好著

即時

佢今朝已經同機場保安投訴
話我地阻定
好在保安叔叔保我地

大家小心保護文宣啊！

佢專撩d後生仔

係佢背脊貼張文宣

818 民陣大遊行

最怕佢上去離境大堂

投訴番佢破壞私人財產

可能精神有問題

佢眼神已經講俾人知，要小心佢

鬼